有無人細路停課留喺屋企好煩

真係好煩

比糖佢食

佢係你咩親戚
好憎啲人唔識教有冇時間自己湊又要生麻煩到人

咁睇應該單親啦，冇諗過會離

I know that feel
有親戚三個細路係我度
兩個小學 一個幼稚園
反而幼稚園個女 幾乖
兩個小學雞 咩都嘈一餐 好煩
我本身做教育
完全明白教小朋友同湊小朋友係兩回事

個細路表妹黎，非單親，有時婆婆會湊

幼稚園都要重讀？

唔係掛

一巴打落去，叫佢咪喊

唸到，有時成班男仔朋友成日上來，你又放晒d 羅羅利公仔大波衫圖，
然後令佢呀媽覺得俾你地湊好唔舒服，自然會走

最好買埋d 羅利 裙仔呀，話俾自己個1:1 攬枕著， 廁所都係羅利毛巾，然後你出入屋企唔著上衫妹妹扭計你播d 羅利卡通俾佢，同佢坐到好埋痴住來坐，實嚇到佢老母彈起

痴撚線 你個名好襯你

當考你耐性 小朋友同女人一樣都係要哄

的確係

夜晚鏈撚住佢個鼻 逼佢用口呼吸
上氣唔接下氣自自然然就無力喊
成日發脾氣既細路真係好黑人憎

咁佢老豆住邊

個細路放假而佢父母返工嗰陣先會俾人湊，其他時間佢地都一齊住。幼稚園本身無乜假期
宜家佢地星期六日都會一齊住返